time to save hong kong🇭🇰🇭🇰

make Hong Kong great Britain 🇬🇧

don’t you wanna save hong kong?
wanna make hong kong better?
don’t fucking wanna Hong Kong becoming a municipality of PRC?

British government will give responds while reaching 10000 signs
Debate at parliament is given while reaching 100000 signs

SO don’t be hesitate and be brave
let us protect our hometown ALL BY OURSELVES!!!!!

and needs you guys propaganda!!!

pish
and sign plz

Support

屌 sign唔到 咁我推

Signed

I got another thing I want to say,that’s I Wish more post can be written in English btw.
To Create a diversified forum, so more foreign can understand what we are talking about and what is going on in HK which we are concerning.
(Don’t be grammar police)

so u r talking about speaking English to those illiterate child 登 users?

push

要返工 不了

tick完個你係咪BNO都唔會問你BNO ID果d 照sign啦

已簽
利申 準備續BNO

靠英國，不了
靠自己or 美國算

absolutely